貴過普巴！曼聯1億鎊搶迪利阿里

英國《太陽報》大爆，曼聯領隊莫連奴已通知高層，希望紅魔用1億鎊收購熱刺超新星迪利阿里，佢喺上季極速上位後，今季連盃賽上陣28場有12個入球同5次助攻，由於佢嘅合約到2022年至屆滿，而且有10萬鎊唔錯嘅周薪，據講曼聯需要用1億鎊，打破上年用8,900萬鎊回購保羅普巴嘅全球最高轉會費紀錄，至有機會喺今個夏天得到心頭好，成事嘅話，到時迪利阿里會以21歲嘅年紀，成為全球最高身價球員，都咪話唔巴閉。

摩連奴同曼聯想要既球員係無可能得唔到

賣C朗筆錢仲可以洗多幾多年

Mk don 4-0

If I can t beat him bid him

再嘈買埋你個卡尼

基沙文 呂布 米希
阿里
普巴 靴里拉
打撚死人咩

英人牙
再添多d啦

out 米希hehe
in bale veratti

黃秋生：筆錢呢？
下略.....

CB 拉莫斯

m朗

太陽報

Ali打到順風順水轉去獌踢歐霸

真心牙里係幾有魔性

唔緊要，熱狗打歐聯最後咪死番落去打歐霸

Lin>ali

其實幾適合

1億買拳王，2億買尼馬，下年英超仲唔係我獌

今次又為隊伍增添多個一線

阿里值1億既話，義和碑冇8千萬都有5千萬

賣c朗筆錢仲未洗

陰司紙啊

又想笑4人

唔好話賣波衫啦
開返場 球皇朗尼 VS 拳皇阿里 拳賽
入場費每人收返1英鎊都夠回本加俾足咁多年合約既人工有凸
魔老豆比起爺爺更識做生意

兩個都係潛力新星

levy話
兩億ok，係一年兩億分三年比
next sell 再加半億
入十球以上再加半億

up乜撚野啊屌你

你講得出口先好野

啊朗筆錢係咪可以用足十年

fit啦咁撚茅

買返黎打拳

賣多幾件伊巴波衫夠做啦

2&b=潛力諧星

c朗筆錢

1億買球證好過啦，何必送錢俾熱狗重建白鹿徑

唔係，你唔值

屌你場場靠12碼入波
你唔悶我都悶喇

究竟靠丙朗筆錢獌可以買到幾多人

熱狗d人係皇狗既 幾時到你曼狗爭

再嘈買埋馬達呀

勝利球迷唔會覺得悶

愈黎愈似雲爺爺啲險簽系列

打和炸垃圾獌

拎去投資 每年都有回報

熱狗真係有眼光